完場衝入球場

如題，有冇巴打

向前線致敬

係就而家衝啦傻鳩